若共軍攻台 郭文貴：美軍將發動閃電戰反擊

中國流亡富商郭文貴於美東時間11日展開長達2個半小時的直播，提及美中貿易談判進展、香港與台灣人民的未來等議題。郭文貴於直播中爆料，一名美軍將領近日告知他，若中國解放軍攻打台灣，美軍將以閃電戰進行反擊，實施反封鎖。郭文貴稱，屆時東南亞國家全面呼應，人民幣兌美元匯率會一夜之間跌到15至20。

郭文貴11日直播表示，近日有一名美軍將領與他聯繫，詢問他若台灣被中國解放軍實施海上封鎖，美軍如何應對最適當，「他們有一、二、三方案，問我哪個最好？我說這三（方案）都好，關鍵是時間要撐得住。」

郭文貴透露，這名美軍將領隨後進一步問他，若解放軍登陸台灣，從台灣東側、東南側登島，進入高雄、台東，對台灣實施「斬首行動」，這時美軍又該如何應對才最為洽當，「他們有一、二方案，我給他們提出建議，這個時候恰恰不要動武。」

郭文貴稱，他告訴這名美軍將領，他深信解放軍只要一登島，就會直奔台北的總統府、南投和花蓮的軍事基地，「我說你一定要讓他們得手，才開始對他們進行殲滅戰」。郭文貴說，殲滅戰意指將解放軍的所有軍事設施「一次性徹底打滅，而不是說給你點顏色看看」，他講完後，這名美軍將領告訴他「你說的有道理」。

郭文貴還聲稱，中國共產黨「吃硬不吃軟」，而解放軍擁有幾百萬枚導彈，足以把台灣打成「灰塵」、打回「石器時代」，所以「台灣怕的是導彈」，美軍應該先將中國的導彈設施摧毀，隨後再開始實行懲罰性打擊，並且要在解放軍攻台的24小時之內盡速展開行動，「那個時候，全世界就會透過社交媒體，讓世界看到真相，台灣被侵略了。」

郭文貴表示，他向這名美軍將領強調，美國千萬不能像對付委內瑞拉一樣，在解放軍攻台時「玩長線」、「拖延」，他還提醒這名美軍將領「台灣的石油能堅持幾天？能源能堅持幾天？」郭文貴宣稱，他講完之後，美方「完全同意戰略性地、快速地打閃電戰，然後進行全面反封鎖」。

郭文貴最後說，只要美軍對東海、南海進行全面反封鎖，解放軍就只剩下天空中的戰機，「那就好玩了！」，郭文貴嘲諷共軍戰機就像「笨笨的小鳥」，美軍戰機則是「蒼天上的老鷹」，屆時東南亞國家將全面呼應，人民幣兌美元匯率可能一夜之間暴跌到15至20。

中國流亡富商郭文貴爆料，若中國解放軍登陸台灣，美軍將以閃電戰進行反擊，實施全面反封鎖。（路透）

美軍會唔會俾你咁爆料法

美軍打仗會問佢意見就已經係笑話

果然係259

咪以為有錢佬9up就有人信

今次又吹大咗
呢D 嘢無聲勝有聲喇明顯

或者正正係郭文貴只係一隻放風既棋, 被指令拍片凶下老共

這時美軍又該如何應對才最為洽當，「他們有一、二方案，我給他們提出建議，這個時候恰恰不要動武。」

吹大左

佢經常拍都係自保方法
但明顯有一半真另一半係假

無錯
人地會爆依d料比佢？

繼續吹.gif